聽日點罷工啊？

我有預感聽日返工嗰陣會唔小心有兩聲咳仲要唔小心暈底咗
仲會嚇親啲返工嘅人𠻹
點算好

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

自推

pish

push

拒絕假封關！繼續罷工！

pushhhh

條命要幾賤先要聽日返工